(取經)你地試過點樣比驚喜男/女朋友？

感覺到開始悶 想做啲野令段感情sweet啲
有冇咩方法？

試過突然岀現接放學放工
買零食入面塞紙條
lock screen 整做一張千字文相等佢一開就睇到
間唔中買佢想要既野比佢
整野食
已經諗到頭爆

送頂帽比佢戴

我冇j架屌你

lock screen 整做一張千字文相等佢一開就睇到
痴撚線負擔…

插到佢射